5500蚊筆直買相機，求推介

想用筆直5500買相機，大家有咩推介？
新手自用，用來影人影景。

加少少上。。。

好空泛 有咁多選擇 不如講吓有冇邊幾部啱心水

iPhone

Canon 200D
筆直$4500-$5000
新手入門個人覺得幾正
利申：年頭入左 影景靚過影人

x2

不如儲多少少上中幅

Fuji XT20 啦

二手iPhone X

Fuji XT20 kit lens

5500蚊買到T20? 我上網睇都要6千幾先得，有沒話邊度買平D

邊度買最平

A6300好似唔錯，但係T20 又唔錯

5500就d5500

連鏡頭唔止$5500 la

冇錯。
女性喺這些五毛裸體龍友眼中只係擺pose嘅玩物，
係連掂相機資格都冇。

#Sony #含SIR #龍友 #Sony咸蟲

含SIR真係龍友中表表者